啱啱終於分咗手，可唔可以俾啲正能量我。

個心突然空咗咁…
兩個人唔夾真係死罪
點做先可以快啲忘記一個人

我陪你

但你如果唔夾當初又點一齊
點唔夾講黎聽下

識一個新

老套講句，時間會淡忘一切

冇正能量

好直接咁講
佢大男人
我玻璃心
大家都唔會點樣站起大家嘅角度睇
當初好似冇乜呢個情況
覺得佢好可靠

大男人同玻璃心有咩衝突

唔想咁快再拍拖
原來拍拖真係好攰 好辛苦

我做乜都唔啱咁 佢乜都啱
然後話我點樣點樣
點會冇衝突

咁唔係唔夾，係佢唔愛你

好攰 突然好似冇咗個依靠咁
仲有好多功課要做….。

無可能忘記只有放下
佢係你人生既一部分

究竟男人愛一個人會點.…。

一齊咗幾耐？

如果最後都係唔夾，依家早少少知咪好
可以早少少搵過個，唔使同佢鬧交

一年半

分手？好少事！ 可能你呢一下你都仲feel唔到
不過世界唔止得愛情 仲有好多野 我勸你快啲揾啲興趣

估唔到最後都只係一部份

嘈交真係好辛苦 喊到頭暈
控制唔到自己情緒咁

有心冇力咁

大把人係咁

時間幫到你 我都努力緊 當初女朋友都係大概因為咁而同我分開
佢講過一句 佢去唔番之前既狀態 我覺得宜家分開 對大家都好啲

唔夾就唔夾 是但一方就唔到 就行唔到

依靠個錯既人係件好事？

我明呀 之前我都係咁 嘈交嘈到喊到癡左線.. 然後完全做唔到野 其實如果去到咁既地步 早啲完左佢唔係一件壞事 不過 都要檢視番自己有咩位做得唔好 再拍既時嘅唔好重蹈覆轍

乜都得
所謂夾唔夾借口黎姐，愛你點會唔肯改

返唔到去之前嘅狀態 呢句野真係好真
我覺得我好愛佢 要我好似以前咁真係可以
但我好驚又嗌交 嗰種感覺真係好辛苦
我已經感受到佢唔會再願意就我
我唔想我哋嘅感情一次一次變淡
所以我想放手
而家諗返最初嘅自己真係變咗好多

如果真係可以遇到個咁嘅人就好

唉 或者我ex同你一樣感受 林尾我真係知 好想改
但佢都講咗句 無人要哂時間等你去改
雖然好似好絕 但其實都啱既

落錯車, 如離開了幸福的高速路

我已經開始懷疑係我個人本身就係咁容易喊
定係因為開始咗呢段感情所以先變成咁

有鬧交都起碼知對方諗咩 總好過突然分手

可能一開始就唔應該放咁多落去

拍咗幾耐？

一年半呀
可能真係不值一提

我明啊，我都係咁
太鍾意對方就會咁
小小事都可以喊一餐

如果你係佢就好喇

我唔敢話我自己係好好
但我好想對佢好 好想痴住佢
我諗佢唔會為咗我而改
每一次嘈交越講啲說話就越難聽
又叫我走 話唔歡迎我 我係有少少脾氣
但都係想佢氹我 真係咁難咩.…
嘈交大家都會有自己嘅諗法
點解要講嘢去到咁盡
我都唔想佢改
反正總覺得我係佢心目中可有可無
可能冇咗仲唔使咁煩

咁你而家點

有時係谷住谷住，想負面情緒離開身體
大叫都可以係個方法，但有時連大叫都無動力都會變咗喊
又或者真係頂唔順就會直接喊

時間沖淡一切
利申 一個幾月後又一條好漢

希望我都得！

嘩 個case同我一樣 點做都好個ex都覺得我唔夠愛佢 幾溫柔都覺得我假 係高高在上咁

唉屌 差啲轉gay
無架啦 有改緊 都分開咗大半年了 佢前幾日都出咗pool
不過都希望佢開心幸福 心痛痛地咁

唔可以

我又未去到咁既脾氣最多唔出聲 係哂面到

最憎呢啲大男人

無話睇住既 類似男友視覺既相
咩都做唔到 唯有希望呢個男仔好好錫佢愛佢陪住佢 就夠

我都唔知佢係咪真係愛我
生日 節日嗰啲都好似冇點樣用過心思
連禮物都要自己諗想要咩
都已經講到明想佢自己揀比我
我真係想佢用下心對我
不過都過咗去算啦

張圖特登搵畀你㗎
算係咁

我都想像唔到，但希望佢會好好珍惜。

我通常都係送啲 佢講過既野
佢自己都講 好過我送咗啲佢唔鐘意

Haha 多謝你！

你個名

btw
twitch emote嚟

通常啲streamer要正能量時
啲網友就會喺chat洗版

佢喺感情台搵食的

但係起碼都事前去買定
俾我知道佢係有心聽我講嘢
特登為咗我準備

真係㗎 唔識呢啲
但係好可愛

踏出一步先? 過一排你會知道世界好大

咁呢點我有 我會買定 再到果日先送

講講吓自己都想喊

一直唔知點解會有人因為唔啱key分手
世界上一定唔會有人同妳100%啱
都係靠忍讓姐 唔識忍讓一係就唔好拍拖
一係拍幾多次都一定會散...

我時時刻刻都有但佢有愛侶 我已經唔敢諗有呢日

所以先有所謂嘅磨合期，但磨合期要幾長先為之適合又係另一個難題

幾長一個問題 另一個唔肯再磨又係死

都真係好hurt
每次hurt完都係忍唔住搵返佢
真係好攰 覺得自己越嚟越卑微
以前從來都冇比較過
但而家諗 人哋男朋友會係咁嘅咩？
點解唔就下我 試吓諗下我
佢係每次都會事後講返佢唔啱
講完啲咁過分嘅嘢
頭幾次 會因為佢道歉所以好開心即刻心軟
唔知係咪因為慣咗 搞到我好易氹咁
但係我咁易氹都係因為我鍾意佢…
太多次啦 其實講咗嘅嘢真係收唔番

time heals
thats all

你啱 但係忍讓得多 會攰
不如一開始就搵個合得來嘅人
容易遷就好多

無一齊啦
大家唔夾，同埋對方唔夠鍾意
而我嘅鍾意令佢透唔到氣
我喊咗幾日

我本來都好玻璃心 然後比個大男人訓練到內心強大
一開始好撚嬲佢 但改變咗之後覺得好撚爽

舊嘅唔去新嘅唔來

如果真係要一齊
我真係想永遠都一齊
之前分過手 又喊又求
一齊返 真係有用咩
可能要改真係一早改咗

下個更可愛呀

聽落好似OK haha
但有啲嘢我覺得係啱嘅
點解下下都好似要否定我咁
可能佢唔係有心
但係佢話到我已經唔識分

有憎 唔明點解佢要咁樣對我
分咗手應該會冇咁憎掛…

冇㗎 我諗永遠都唔會有呢一日
因為我已經係最卑微嗰個
只有我會去求佢

真係要睇定啲先

所有野都會好起嚟架 絲打以後會幸福架 相信自己
利申:過來人

我都係唔想最後會令到佢唞唔到氣
不如放低先

Sorry lor食過你條女

個男九成九有第二個 點突然唔甲呀

冇啊！唔會
我哋成日都起埋一齊

同我一齊 等我填補你既空虛

成日一齊 就唔可以有第二個 你check 唔check到佢電話先 你地幾多歲呀？

會拎黎望下咁囉，總之肯定唔會啦
20 25

我明呀 日日都有人失戀
自己其實都唔算係啲咩

搵個炮友塞滿佢

無事架，人生必經，當你知道你老豆老母都總有一日會離你而去，你就明白所有人都無必要係你身邊。

唔知點解今次分手喊唔出
好似平靜過嗌交
但流眼淚都會有少少

佢 25？
係咪職場壓力太大揾你發脾氣

未必

我最近都散咗
臨散之前甚至話覺得見我好大壓力 連手都唔想拖
聽完其他人仆街你有冇多返D正能量?

相信下個會更好

可能係語氣問題 大男人玻璃心事少 如果價值觀世界觀差太遠就會好似你講嗰種咁 我覺得

係啊，唔好執著佢啦
搵個夾啲嘅人會相處得開心啲
鍾意但係一齊唔開心其實好辛苦

個心唔舒服好正常
Block 左佢嘅ig fb
唔好再睇佢啲野同聯絡
唔開心搵朋友傾訴講下佢壞話
搵下自己鍾意做嘅野
慢慢就會唔記得佢
加油

夾都可以分手, 冇關係

我十年...